# Velkommen til min Læringsrejse i Kryptografi

### Dokumentation af Selvstændig Læring og Læringsmål

Velkommen til min dedikerede platform, hvor jeg dokumenterer min selvstændige læring og opfyldelse af læringsmål inden for kryptografi. Denne side er oprettet specifikt til mine undervisere, så de kan følge min proces og mine fremskridt i dette spændende projekt.

### Formålet med denne side

Formålet med denne hjemmeside er at give mine undervisere et indblik i min selvstændige læringsproces og min evne til at opstille og forfølge klare læringsmål inden for it-sikkerhed. Gennem dokumentation af mine aktiviteter og refleksioner vil jeg vise min forståelse af mit valgte emnet, Kryptografi, og min evne til at arbejde selvstændigt.

### Mit Projekt om Kryptografi

Mit projekt fokuserer på kryptografi, et fascinerende og komplekst emne inden for IT-sikkerhed. Jeg har valgt dette emne på grund af dets relevans og vigtighed inden for moderne informationssikkerhed. Gennem min forskning, eksperimenter og interaktion med relevante ressourcer og eksperter på området, arbejder jeg på at udvikle mine færdigheder og forståelse af kryptografiske koncepter og teknikker.

### Dokumentation og Opdateringer

På denne side vil mine undervisere finde løbende opdateringer om mine aktiviteter, herunder mine læringsmål, researchnotater, eventuelle opnåede resultater og mine tanker og refleksioner undervejs. Jeg opfordrer mine undervisere til at engagere sig i processen, give feedback og dele deres indsigt og ekspertise, så vi sammen kan sikre en berigende læringsoplevelse.
 